認真一問 最近有冇lol比賽介紹下

唔好太大型 4-8隊果d 最好中心果d

康文杯

LCK

康文杯邊度參加

3月有匡智盃打

有冇報名方法